[
    {
        "randomId": 267
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aka kagabo kahina so",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Icyanzu, ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Ifaranga ku meza",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagare",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    }
]